真.聖賢- (曾恩怡)(#395487) 麻煩入一入嚟

只有衲dee先有資格笑㞗佢

推

咪撚再扮啦真恩怡

子固非曾勝賢也安知吾非曾勝賢兮？